覺唔覺d 大口 的人都係八公八婆 ?

如題

你條高空擲物俾人扣分嘅死八公